勇塞大戰 後備討論區

G.hill

塞打細個陣容

等待ghill 條on9仔開po (47.5)

屌hafuck開啦

等左貢撚耐都無po

垃圾勇收撚皮啦 垃圾勇食撚屎

9射1中 14射4中 番去煮飯玩多士爐把啦垃圾

榮縮打D咩出黎

艾榮發威 無得輸啦

係咪打完先開新p

hafuck仔快d開

講好左下個po比佢開

算吧啦塞軍
我勇贏係100%的波

all time 組一隊都未必贏到啦
何況綠軍

咁傾完先用下個po 反正得返4分鐘

地球聯合軍

g hill

陣間-1 g.hill⼃⼀⼁⼀⼃

垃圾塞

賽後討論都兩個Post

先

25

kd carry

25狗

塞俾番牙榮打啦

( Show Blocked User - 林祖洩 )
阻撚住曬

IRVING

榮囝

唔係睇波個啲死撚開啦

牙榮真係clutch time先識打波

牙榮

2+1

勇士世界第一，係唔會輸

輸我以後唔出聲

咁撚遠都射

Clutch time之惡鬼

klay守唔到榮縮了

curry 又亂射三分

垃圾手感仔

sor lo

廢鳩打排球

D板輸到ON9

塞冇板

屌喇星手感真係射極都唔起

籃板放題

射極都唔撚入

勇士贏板？

屌湧

廢鳩決定勇下限 curry決定上限

廢鳩

笑撚到仆街

draymond 同阿榮搶版

klayyyyy

smart 好波啊

smart果種廢

淫klay

SMART

屌呀

明仔

真心 今日塞好多犯規都冇吹

屌你老味 SMART

smart 唔係一般既smart

冇改錯名

Klay

食撚屎呀 關鍵你比irving hortford啦 比marcus smart 1打3做物撚野呀

屌你老母聰明仔

浪花兄弟

klay

要不是25

輕鬆

自己燈自己

廢鳩兩下tip 救返場波

smart

irving比番佢

聯盟逼害宇宙勇

真

我湧始終聯盟第一

賣撚走聰明仔條廢柴啦 關鍵時候上腦

smart要出黎終結比賽了

屌聰明仔做乜9

關鍵時刻靠smart攻真係死得啦

塞

齋睇罰球數就睇到

諗住比佢低位打curry
但有draymond 協防呢 on9聰明仔

手感仔分分鐘又攞尾彩

referee

即刻換走佢

dat雞 又控制賽事

又體毛foul

係唔係都吹

打到最尾一分鐘果啲都叫尾彩？

唔想燈

又換返出黎

FOUL乜撚野????????????????????

拎黎守波一流

唔通開頭第一分鐘嗰啲叫尾彩？

主場雞到

好緊張

美式足球啊依家

球證係咪落左重注

u 唔開po

Jm9?

有冇加時呢唔知

勇又話球証了

好睇

好撚緊張

唔好比阿榮打啦....

有就正

秒

太雙重標重，有好多波吹左俾塞但係同樣情況冇吹俾湧

等睇又比牙榮射死

黑哨塞

以為榮叔想好似g7果球咁射3分

冇 勇會絕殺

宜家一聽到雞聲就以為係勇士犯規

三分要戰勝哨子了

好掛住bradley

以三分戰勝哨子

唔鍾意勇，但今日吹犯規情況態感覺係有啲問題

真勇入黎了

又吹

我塞

主場係咁上下

還債啫

又係個白人球證吹

唔覺
我係勇迷

呢下真係真體毛foul 球証搞乜春

主場g

覺
我係塞迷

塞會唔會比人絕殺

我都唔覺
ps 10年勇迷

點解咁都冇review?

三分戰勝哨子

球證:吹左先實冇死

25會三分絕殺

第4節榮叔係paint就有foul

boston 有D料

手感尾彩時間到

塞win la 勇last shot唔會入

+1下者

宇宙湧

還債牙吹牙

88+3 > 90
三分戰勝哨子

塞戰績咁撚癲 睇黎基石個mvp凍過水了

垃圾25仔

KD炒左

以為睇緊06 wade打小牛

好慘，講勇都要利申唔鐘意勇

屈勇問題仲嚴重

唔覺
大飛⼂⼃⼀⼁⼃

主場雞

連勝

點會係quick2

迷

有14秒玩 25兩秒就射

想睇東決騎對塞

GREEN係後面掂到榮仔喎

又係我塞贏喇

屌 湧屎輸波 唔撚係掛

好on9

又係kd炒last shot

改返宣佈塞今年冠軍

Disagree

I am curry

Quick 2 on9

學湧話齋
贏就係贏
冇如果

體毛

勇迷：咁又點 都係黑

利申番大飛迷先

俾curry 射啦

三分都敵不過哨

咁要聯盟第一有主場優勢先得咯

唔比我勇大佬 curry射last shot
比25射

LM世界大戰

塞繼續連勝 湧士收皮yeah

咪又係炒

罰球數係一倍18:38

要g持湧了

25早洩

邊個係大佬好明顯啦

花生佬

NBA真係好鍾意玩呢D連勝 等睇造到塞軍74勝

黑哨可恥

湧話人黑雞
明明以前咁多moving pick
同人講還債
而家自己都要還

訓左無睇，勇士贏幾多

傻鳩

我皇係唔係又要ig出post啦

當年kd轉轉手都係咁啫，唔洗還牙

mood

黑哨唔計

大家都G禾中立先做到牙

睇哂全場 除左1 2球之外其餘好合理
利申：支持勇都要咁講句公道說話

今場係輸手感仔
利申冇睇

湧是清泉

屌牙又抽禾

勇輸左 今日特別開心

Feel到完場呢到先有大戰

有無人法國湧輸波永遠都係講哨子

湧

垃圾廢鳩，trade 9左佢啦

等me po打爆牙榮

choke

你入多啲3分咪得

食花生

瞓咗全場？

係

其實輸波咪好
打得咁撚差完全唔值得要贏

Mood

Nba進攻第一 攻入88分

反湧公道講句,無喎...

總決賽confirmed 湧對塞
終於唔洗見到吾皇

黑哨呢場唔計

Mood...

Mood....✊🏿

呢條友
佢老母俾狗屌呀

Green curry klay
Fg%全部2x%

嘩屌呢隊塞好撚勁

唔賴呢樣都冇野好賴

甘系牙嘛 輸親刀系黑哨來

以為你講到咩例子，moving pick呢個問題隊隊都係咁上下架啦

今年你廢到癲 開季前吹到今年最勁

係咪又係黑哨

唔鍾意勇都唔鍾意塞 最後冠軍唔係佢哋就得

推埋呢個先

贏4分呀屌你老母
喊左出黎

湧是吾會豬架!!!黑哨可恥

點解唔用曬14秒？

一向都係商業活動
今季塞一開波就無左個star
打到n連勝夠曬話題性

猗贏塞
塞贏湧
所以猗贏湧

curry真係好撚廢
然後第三節1x:0 run個時kerr都繼續出2,3陣又係唔知做乜鳩

仲有700個reply可以開戰

有Monroe

25唔理贏輸都係50%

[綠軍險勝勇士]2017-2018 NBA賽季討論區（48）

G.hill

this is後備condom區黎架

開啦

on 9仔 咁係咪應該梅花間竹咁吹就公平呀

重有踢蛋爆袋

Lbj進攻力非同小可 睇佢過對塞軍都爆seed

留名波叔傷出

When you’re on a 14-game winning streak and people still say you can’t win without LeBron

占迷又話KI 無我皇只係2線球員 . PO都未必入到

依場真係見識到牙榮點帶隊

今場關佢X事咩

MOOD

我皇幾辛苦先上番5成勝率

牙榮今場好撚勁 反杯我勇

kd戰犯

呢下好笑
第4節7分鐘之前都仲見到咩West Livingston，即係讓賽？

安爺爺又贏

真呀 落後17分 坐係後備席
D隊友追到平手先出黎

呢D咪帶隊囉

呢場明顯贏brown

25 quick shot 係咩玩法 ？ 打算入左比機會人地絕殺？

不如話教練戰術好
今場irving真係打得差

贏黑哨

勇贏波等於基本
勇輸波等於黑哨

但完全唔評論今場勇係打得差

尾段得佢攻得入

因為kerr成日想控制正選出場時間
同埋成日都好撚有信心覺得後備都夠做
問題係可能打其中25隊真係後備夠做
但塞一定唔係個25隊裡面

Kd對火箭慢左少少 呢場又炒 last shot都係俾curry好啲啦

其實今場塞防守打到咁PHYSICAL
把尺一樣點會咁少犯規

今場比curry仲撚衰啦

勇狗

以為你講到咩例子，踢蛋爆袋呢個問題隊隊都係咁上下架啦

個brown 點執返來
好撚勁

一場半場唔會咁睇
塞同其他29隊完全冇分別

你望下吹湧個D犯規又幾多對面冇吹先啦
定係你覺湧勁就可以俾人咁逼法都應該入到分啊

垃圾手感推波仔先係

係囉,死勇狗

咁都唔洗兩秒射波呀 早洩啊 抵啦輸波 唔好賴黑雞

真係練緊兵

榮叔勁過咖喱好多

輸波你先咁講 你講撚哂啦
勇士後備廢？ 笑撚死人咩

之前黑咁多唔洗還牙

今場以湧嘅水平黎計直頭係垃圾波
所以我都撚明個個話勇champ撚硬
成撚日都打d咁嘅垃圾波點champ
curry同kd同green根本都唔知打緊乜......

反正兩隊都入硬po 有咩好嘈

輸四分算係咩啦下話
仲要KERR中間個段唔放正選上去既

舊年探花

注意下榜眼係IG

唔講啦 最尾處理太差 唔好賴黑雞 真勇就潛水啦

但好憎啲勇迷乜都話黑 覺得好煩

我想講係
成日想用後備打人正選
幾時有講過湧後備廢
你係咪唔識字

ig之後個pick

其實勇輸果幾場，自己勇迷都屌，尤其是to
不過算啦，上得連登預左一齊9up，好難有認真討論

湧後備＝其他隊正選
好似係

講咩話

50%大師LAST SHOT成功令9/17變返做完美嘅9/18

輸比火箭個場真係除左抵死都冇咩好講

韋大人

有班弱智勇迷下下話黑 明明真係打得差

Sorry 我唔識字
但照你講用後備打25隊正選？
你係咪唔識睇波

屌還屌,黑還黑
無人反駁過話勇唔係打得差喎
但話呢場黑就一堆走出黎話唔係
呢場咁明顯都唔係咁真係無野好討論啦

笑撚死 咁睇得起勇堆後備可以對抗正選
勇狗真係唔識睇波

原來curry 我9分
佢應該多d剷籃

係啦，我湧永遠被逼害 唔係黑一定820啦

其實我燈緊 不過隨便鞭，勇士輸波我開心唔介意

除左講呢D廢UP你仲識D咩,請計續你的表演

係黑哨咁點？洗唔洗重賽？

以前反AI，反Kobe，反LBJ、大家笑都係有理有據去講去笑，呢幾年勇突然上左位d人變哂hater，成日屈柒人，例如上面格硬屈人地話勇後備廢咁

呢場波好睇,好睇在唔係進攻好睇,而係D防守補位,set陷阱

例如Draymond 第4節有球正面真係守得榮叔(之後第二球就俾榮叔過左搏到犯規)

勇贏波贏黑哨 你地冇人講 ? 勇迷

我湧輸波除左黑哨之外根本就唔會有其他原因啲人盲反

16年CURRY超越左MJ,勇士超越左96公牛

甚麼KOBE LBJ, WFC?

到最後咪又係騎勇大戰

反kobe反我皇 有理有據

屌

咁算唔算廢up

唔覺騎夠塞打

唔通你又覺得今日之後塞夠湧打咩

睇咁多年波會知咩年代都會有呢d勝利球迷/盲撐小學雞，通常笑下就算，喜歡籃球喜歡睇波對呢d人唔駛太上心，大家一齊輕鬆下講波仲好

無人讚下Tatum大心臟臨尾無炒到罰球？
炒一球成件事都會唔同

又唔係啊
KOBE都話抽佢打鐵強姦犯
我皇抽佢轉隊
抽湧個D除左ZIP腳 MOVING PICK其他都真係
咬牙膠都可以屌既

波叔都幾撚醒,揀呢場黎復出

講得出你都幾撚無恥

illegal screen多過其他隊，好多時候連扮都唔扮公然扭屎忽郁黎郁去又唔鳩吹，set screen set到捉撚住人地隻腳又唔鳩吹，仲唔係黑？

fyi
14-15年 騎開季5勝7敗(最後東二) , 鷹隊最後60勝 , 騎季後賽4-0鷹
16-17年 騎東二 , 塞東一 騎季後賽4-1塞
17-18年 騎開季5勝7敗

成班怨婦唔抵得湧

zip腳，moving pick，起腳仲唔夠？ 刺上年仲係講緊還債

多謝 但應份的 今場我進攻唔合格 好彩防守ok

湧第一年CHAMP個陣
屌手感仔咩串輕挑唔尊重對手個D又咩黎

到底呢個世界
反LBJ 定 反CURRY 多呢

利申: 反LBJ

反LBJ 啦一定

我個人感覺curry無乜做過咩討厭野

不過總有人覺得牙膠仔訓係地下cum住毛巾就係囂張

利申2揀1我會撐lbj

湧原來都識講黑哨

緊係25

由佢同WADE扮咳開始,勁憎

鞭我喇 最好每場湧都鞭

Curry連品格都好似Nash，有時真係唔知佢做左乜野搞到d人咁憎
LBJ:戲弄毛巾仔，not 1 not 2 not 3，串司機，逼廢鳩含撚，party玩墳墓串勇......好難幫喎

反湧咪反埋佢
但奇怪既係第一年湧究竟做咩咁多人反

D人之前話手感仔咬牙膠好串添 反湧反到痴撚線

主要係第二年

d球迷周圍撩交打 超越MJ,超越公牛 通通出晒黎
唔好話咩真膠假膠 個陣肯定好多人係真心

唔抵得勇贏咪反
見到愛隊曬日打勇好開心 點知第2節未完就想熄機訓教
反勇果d好多平時唔出聲 一輸波就追住黎咬你 咩道理都唔講話你廢就廢啦

平時又係到係咁叫聯盟不如直接比冠軍勇

巴打縮左去邊

不過平心而論勇只係輸主力嚴重冇手感 唔擔心

黑氣石光環基可即傷

反湧主要係fans on9同反潮個原理差唔多

呢篇野寫得幾好，感覺好多球員同球迷都係咁

衛斯布魯克正好相反，他嘲笑柯瑞，不但沒給這對手球員間基本的尊重，還看輕他。
衛斯布魯克儼然成為反柯瑞派的代表，他象徵目前NBA聯盟中某些成員和球迷那種反對「狂熱柯瑞愛」的反叛情緒。衛斯布魯克露骨表現出這種情緒，但他不是唯一一個。

柯瑞今天坐擁菁英球員頂層的高位，享有即將邁入名人堂的身價，其實已違反了一般球員按部就班竄紅的模式，也打擊了長期以來傳統籃球員以標準模式晉升的心態，同時也描繪出當今社會的社交情況和議題。正因為一切發生得太快，大部分人都還來不及意識到自己的反應，柯瑞就已經大紅大紫了。